其實做一個好女朋友係咪應該同男朋友一齊睇女仔

Yes

見到男朋友係網上面開咗好多post講自己身邊嘅女仔好好J又話性幻想對象。。我喺咪應該同佢一齊開心些牙，一齊討論？

其實見到啲post心入面有小小難受

分手啦 個心都唔係你度

一有機會佢就會出軌 唔好浪費青春啦

識撈咪長久啲囉

我就咁睇嘅
根本所有男人拍緊拖/ 結咗婚都會J其他女人
差在係你知定唔知嘅姐

開post講咁癲...

應該幫佢打埋j

應該公開D POST 同網友一齊開心些牙，一齊討論

睇都未夠好

最好主動叫埋條女黎一齊3p 咁就100分

叫埋兄弟姊妹一齊群p就啱

男人就一定會"目及"女，永遠都係。不過會唔會品足評論，就唔係個個男人都會。

if you cant beat them, join them

讓一步佢就會食住上得寸進尺

你唔洗同佢一齊討論
唔阻止佢已經夠

以其人之道還治其人之身囉，你試下瘋狂追韓星睇下佢會唔會有野講

認真 我男朋友淨係睇我
平時係街度見到大波妹呀 長腿呀 短裙呀
叫佢快啲睇吓佢都唔會望

乜唔係好多女仔都鐘意昅女既咩